日本汽水機開始支援信用卡

唉連日本呢個用開現金嘅國家 最近而一兩年都開始積極支持拍卡 但係香港竟然反其道而行 走去支持過時QR code.
當你周邊其他國家開始支持小商家去support用信用卡/debit card 而且又有Square等公司入場降租機費用 同時交通工具都支持 用卡付款去方便外國人嘅時候我地就只可以支持支哪BO we7 所以點解會小左遊客唔係無理 一個不思進取嘅城市又點會吸引到人嚟

都唔係呢一兩年既事

上次去東京幾乎都係用suica俾錢

你到底有無睇我內文講咩
就算無一入個網站都應該知我講咩

我講係用V/M而d卡唔係講suica.

如果西瓜卡比香港先進好多8仔買野飲都用左N年信用卡就唔知幾時會有或者應該唔會有但d維他機同新full screen 既機support d支那 pay 某程度都算先進既同都算間接收信用卡

香港信用卡問題講到尾都係錢（手續費）既問題d IVM 間間都support 到但你唔會見到部部都有錢作慣啦